如果在海外建立基地，咩國家最好？

英國？聚人最易
美國？有槍權

最近愈來愈多怪獸
建立海外本部 刻不容緩

北海自己填個島

越南 印度

填海會被環保撚屌

太空

提倡建立新香港會唔會犯港區國安法？

印度全球前線
但係難聚人

真係想打既點會係歐美呢d大後方

唔清楚 要專家
我只係想研究下邊度建立基地最容易，而家既怪獸周圍都出沒。
好似印度係最團結同有骨氣

俄羅斯

買呢個島建香港國得唔得？